有無人同我一樣覺得向海嵐好靚？？

如果佢出番嚟拍劇就好啦

睇住無頭東宮先

c兄都幾鍾意鞋抽

真係索女 可惜老老地

佢好似我依家一個女同事
又或者係女同事似佢先岩
而我兩個都鍾意

推

佢最紅果陣我仲細個，冇細心欣賞
最近睇返佢d舊劇，唔知點解套套古裝都係演國色天香既貴妃
楊玉環，凌雲/靳詩詩，李鳳姐
冇一個唔係搞到當朝皇帝昏庸無能，幾乎滅國
依家睇返，向海嵐演古代美人真係另有一一番氣質
太耐既唔講，但90年代開始活躍既香港女演員，無一個拍古裝靚過佢
當然時裝都唔差，但佢真係超襯古裝
真係想佢再復出拍下TVB劇
45歲仲keep得好好